好想用四五日時間hea遊鎌倉冮之島

之前去過兩次鎌倉，兩次都係一日遊
如果有機會，希望可以係鎌倉住返四五日，周圍慢慢行慢慢hea

鎌倉代表性交通工具：冮之電

江之島之前去過，一過咗10點就開始多人
朝早無人真係好寫意

玩到四五日咁多咩

想做櫻木

去一日都覺得唔太多野睇
9hea唔計

可以沿著冮之電沿線玩，又可以坐JR去埋北鎌倉

鐮倉高校前個平交路多人到仆街
不過佢個電車站真係好靚好chill 望住海同沙灘等車 好青春

去過兩次鎌倉，都無去鐮倉高校前平交路

去過2次
但開關後都會再去
掛住個海

之前10點前去到
無乜人真係好寫意

好多店都未開/啱啱開門

長洲12日啲friend?

好掛住呢度

之前去 天氣都唔錯

日本大把地方好過呢度啦
and 鎌倉江之島太迫了，又嘈，根本hea 唔到

睇jk都可以睇半日

上年秋係鎌倉住左一個月
而家人少，寫意到仆街
交流道都無人 不過我去個日天氣差

中間張相係邊度影？

都係八幡宮

七里濱對住海食bills

幾悶下

去過一次 覺得悶 X2
果次去仲有海嘯警告,等我仲好緊張~ 去到諗定殺到黎點逃走

鐮倉高校啲學生妹高質
發覺愈遠離大城市啲女愈pure 愈true 愈正

上次係極樂寺門口
遇到一班中學生揾我幫佢哋影相
不過係全男班
我一開聲講英文，佢哋有少少淆底

同你掉轉